（人間有愛）感謝啱啱幫我既清潔姐姐

今朝出門口見到窗外無雨
打消左要帶遮呢個念頭

地鐵站同我公司有10分鐘既露天步行距離
一出閘見到傾盆大雨
但點都要沖，唔係就遲到
跑左2分鐘到，因為太大雨，都要搵個位避
此時，下半身已經濕哂
就係呢個時候，有個推住手推車既清潔姐姐走過黎
佢睇落年近80
二話不說俾左個黑色垃圾袋我
之後傾落知道我仲要行一段路
竟然仲借左把遮俾我
令我可以‘無咁濕’咁番到公司

原來香港仲有人咁好
另外，都非常尊敬佢，傾盆大雨都堅守崗位
祝願佢身體健康！

搵日撞到 多謝佢
其實職業無分貴賤
往往有啲人憎人富貴厭人窮

香港仲有好多好人好事

上次我執到iphone即刻打番俾機主